［緊急］隔離po話狗攞到已del既tg record，即tg已經唔安全?!

我係一名八十後抗爭者，收到預約被捕

好撚大獲，各位軍師快入

Pish

不嬲group chat/non secret chat都冇加密，拎到電話就睇曬
冇幾多人真係做到認真對待保密+毒打都唔交密碼

已del

其實Group chat/non secret chat都有加密，只不過唔係end2end